
```{post} 2023-07-18
:author: "@diosito"
:tags: participante
:category: miembros
:language: Español, English
:location: Colombia
:excerpt: 1
```

# @diosito

Hola soy `@diosito`! Soy un estudiante de 17 años de Ing. de Datos e IA, me apasionan muchas cosas, entre ellas la programación y los datos, este es mi espacio c:

## Perfil de Github:
https://github.com/Isaac-opz